【求畫家】有冇人想一齊出漫畫？

我諗到故事 但情節上唔太適合寫成小說
漫畫會比較吸引 主要場面都係打鬥
同埋主角係女人 要好識得畫女人
但係我唔識畫畫 所以好想搵個畫畫好叻但諗唔到故事嘅人合作
有冇人想一齊試下

大綱係女主角被人滅門 之後大個咗之後復仇
故事會有政治意味同少少哲學嘢
如果有興趣我可以私下再詳細講情節

kill bill?

but有咩哲學野咁巴閉

無限住人?

粉

sorry 我冇睇過呢套

我諗袁生好願意同你合作

抄粉俠傳？

老實講 我完全睇唔明佢講咩 人物都唔知邊個打邊個

俾500字大肛黎研究下先啦